個電話係咪中左毒

年年1月1號都有d bot出黎話新年快樂或者happy new year 應該點樣解毒？

善心打破0回覆